支那狗口說不來香港消費，就同連登仔口說不睇愛回家道理一樣

口裡說不

鞭佢老母臭閪連登仔